## О нас

**Trust Café** был создан с целью борьбы с дезинформацией в сфере социальных сетей. Мы — платформа, управляемая и модератором сообщества, которая стремится создать пространство, где обсуждения могут процветать, а дезинформация быстро удаляется. Для получения дополнительной информации о философии нашей платформы, [**смотрите наши Часто задаваемые вопросы**](faqs).

### Jimmy Wales - Основатель
Jimmy Wales — основатель Wikipedia и соучредитель Fandom. Trust Café — это его пилотный проект, направленный на создание более здоровой платформы социальных сетей (для вас и для мира), сосредоточенной на усилении качественных голосов в интернете.

### Orit - Фандрайзер
Orit — основатель Glass Voices, соучредитель WikiTribune, бывший генеральный директор Jimmy Wales Foundation и активист по правам человека.

### Fin - Глава сообщества/Разработчик/Соучредитель
Fin участвует в онлайн-сообществе с 2007 года, начиная как администратор Wikipedia. Сейчас он тратит свое свободное время на исследование экстремистских сообществ и обучение людей о дезинформации в интернете.

### Jezza - Менеджер сообщества/Младший разработчик
Jezza присоединился к проекту Trust Café от WikiTribune в 2019 году из-за разочарования в социальных сетях, финансируемых рекламой и провоцирующих споры. Он работал в различных областях, включая сады и пастбища. Jez живет с кошкой Cupcake и наслаждается полуномадическим образом жизни в переоборудованном школьном автобусе.

### Simon - Ведущий разработчик/Соучредитель
Simon является разработчиком уже около двух десятилетий и наблюдал много изменений в индустрии. Он начал программировать в юном возрасте, создавая текстовые приключенческие игры. Мотивированный ростом дезинформации из-за событий, таких как Brexit и Трамп, он решил использовать свои навыки для борьбы с дезинформацией.
